大戶御用經紀：未來十年樓價會升得好得人驚

萬億北水湧港

dr mk 好快失業。 你驚唔驚

佢識條春, 明日大嶼好快上馬, 到時大把地, 大把樓, 升條撚呀

係
所以而家排定公屋
無錢買樓

失乜業，一直都冇乜做嘢

of course, 連登先係ultimate指標

十萬蚊一吋？

中央已經定調香港暴亂係因為有深層次住房問題
自住冇人理你，炒嘅自己睇路

真話唔好講出黎，條友真係唔識架喎

你老母比狗屌

一出正面opinions
即大批大批廢淡
跪求中央打救

一國一制
香港變返一個市
憑咩吸引資金

仲有國安法 想走資/洗黑錢都唔得
隔離既深圳樓價平過香港 又係大陸重點發展城市

大陸佬仲點會猴香港樓

究竟依家既主旋律係想你走定唔俾你走
講到嚇人樓價貴到痴線，變相要大家執定行李走
d樓無人接貨，炒條毛